{"metadata":{"generator":"Captivate","generatorVersion":"9.0.2","schemaVersion":"","author":"author","title":"","description":"project description","email":"author@company.com","website":"www.company.com","tags":"","thumbnail":"","source":"assets","durationInFrames":630,"frameRate":30,"totalSlides":7,"width":800,"height":600,"responsive":false,"scalable":false,"launchFile":"index_scorm.html"},"contentStructure":[{"id":"si6633","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si6644","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si10302","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10304","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si10315","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si10324","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Title_AutoShape_2","class":"TODO::Senthil","instance":"Title_AutoShape_2","title":"Examen Módulo 1 Nombre de Materia ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"Slide5206","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si6633","si6644","si10302","si10304","si10315","si10324"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5206"}}},{"id":"si10349","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide5251q0"},"textData":{}}},{"id":"si5372","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5368","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5295","class":"TODO::Senthil","title":"Pregunta 1 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5310","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5314","class":"TODO::Senthil","title":"Respuesta correcta ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5310_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Respuesta correcta\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si5321","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5325","class":"TODO::Senthil","title":"Respuesta incorrecta ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si5321_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Respuesta incorrecta\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si10473","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10477","class":"TODO::Senthil","title":"Respuesta incorrecta ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10473_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Respuesta incorrecta\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si10488","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10492","class":"TODO::Senthil","title":"Respuesta incorrecta ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10488_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Respuesta incorrecta\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si5376","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide5251q0","for":"Slide5251q0"},"textData":{}}},{"id":"si5390","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide5251q0","for":"Slide5251q0"},"textData":{}}},{"id":"si5404","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide5251q0","for":"Slide5251q0"},"textData":{}}},{"id":"si10360","class":"TODO::Senthil","title":"Opción múltiple ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10367","class":"TODO::Senthil","title":"Correcto: haga clic en cualquier lugar o presione “y” para continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide5251q0"},"textData":{}}},{"id":"si10378","class":"TODO::Senthil","title":"Incorrecto: haga clic en cualquier lugar o presione “y” para continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide5251q0"},"textData":{}}},{"id":"si10389","class":"TODO::Senthil","title":"Debe contestar a la pregunta antes de continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide5251q0"},"textData":{}}},{"id":"Slide5251","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si6633","si6644","si10349","si5295","si5314","si5325","si10477","si10492","si5376","si5390","si5404","si10360","si10389"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5251"},"question":{"interactionId":"5275","quizId":377,"title":"Opción múltiple","text":"Pregunta 1\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":true,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":2,"penalty":0}}}},{"id":"si10506","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10496q1"},"textData":{}}},{"id":"si10617","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10613","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10533","class":"TODO::Senthil","title":"Verdadero/falso ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10540","class":"TODO::Senthil","title":"Pregunta 2 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10555","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10559","class":"TODO::Senthil","title":"Verdadero ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10555_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Verdadero","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si10566","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10570","class":"TODO::Senthil","title":"Falso ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10566_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Falso","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si10621","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide10496q1","for":"Slide10496q1"},"textData":{}}},{"id":"si10635","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide10496q1","for":"Slide10496q1"},"textData":{}}},{"id":"si10649","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide10496q1","for":"Slide10496q1"},"textData":{}}},{"id":"si10574","class":"TODO::Senthil","title":"Correcto: haga clic en cualquier lugar o presione “y” para continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10496q1"},"textData":{}}},{"id":"si10587","class":"TODO::Senthil","title":"Incorrecto: haga clic en cualquier lugar o presione “y” para continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10496q1"},"textData":{}}},{"id":"si10600","class":"TODO::Senthil","title":"Debe contestar a la pregunta antes de continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10496q1"},"textData":{}}},{"id":"Slide10496","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si6633","si6644","si10506","si10533","si10540","si10559","si10570","si10621","si10635","si10649","si10600"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide10496"},"question":{"interactionId":"10520","quizId":377,"title":"Verdadero/falso","text":"Pregunta 2\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"true-false","ramdomized":false,"correctAnswers":["A"],"score":{"weight":2,"penalty":0}}}},{"id":"si10823","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10813q2"},"textData":{}}},{"id":"si10908","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10904","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10842","class":"TODO::Senthil","title":"Relleno de espacios en blanco ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10849","class":"TODO::Senthil","title":"Pregunta 3 - Complete la frase que aparece a continuación rellenando los espacios en blanco. ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10861","class":"TODO::Senthil","title":"Escriba la frase en dash ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10861_q1_answer_0_mc","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10912","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide10813q2","for":"Slide10813q2"},"textData":{}}},{"id":"si10926","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide10813q2","for":"Slide10813q2"},"textData":{}}},{"id":"si10940","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide10813q2","for":"Slide10813q2"},"textData":{}}},{"id":"si10865","class":"TODO::Senthil","title":"Correcto: haga clic en cualquier lugar o presione “y” para continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10813q2"},"textData":{}}},{"id":"si10878","class":"TODO::Senthil","title":"Incorrecto: haga clic en cualquier lugar o presione “y” para continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10813q2"},"textData":{}}},{"id":"si10891","class":"TODO::Senthil","title":"Debe contestar a la pregunta antes de continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10813q2"},"textData":{}}},{"id":"Slide10813","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si6633","si6644","si10823","si10842","si10849","si10912","si10926","si10940","si10891"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide10813"},"question":{"interactionId":"10836","quizId":377,"title":"Relleno de espacios en blanco","text":"Pregunta 3 - Complete la frase que aparece a continuación rellenando los espacios en blanco.\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"fill-in","ramdomized":false,"correctAnswers":[],"score":{"weight":2,"penalty":0}}}},{"id":"si10980","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10970q3"},"textData":{}}},{"id":"si11166","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si11162","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si11024","class":"TODO::Senthil","title":"Asociación ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11031","class":"TODO::Senthil","title":"Pregunta 4 - Asocie lo siguiente ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11038","class":"TODO::Senthil","title":"Columna 1 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11062","class":"TODO::Senthil","title":"A ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11066","class":"TODO::Senthil","title":"elemento ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11083","class":"TODO::Senthil","title":"B ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11087","class":"TODO::Senthil","title":"elemento ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11104","class":"TODO::Senthil","title":"C ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11108","class":"TODO::Senthil","title":"elemento ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11049","class":"TODO::Senthil","title":"Columna 2 ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11072","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11076","class":"TODO::Senthil","title":"respuesta ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11076ans","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"respuesta","index":"Not implemented"}}},{"id":"si11093","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11097","class":"TODO::Senthil","title":"respuesta ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11097ans","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"respuesta","index":"Not implemented"}}},{"id":"si11114","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11118","class":"TODO::Senthil","title":"respuesta ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11118ans","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"respuesta","index":"Not implemented"}}},{"id":"si11170","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide10970q3","for":"Slide10970q3"},"textData":{}}},{"id":"si11184","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide10970q3","for":"Slide10970q3"},"textData":{}}},{"id":"si11198","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide10970q3","for":"Slide10970q3"},"textData":{}}},{"id":"si11123","class":"TODO::Senthil","title":"Correcto: haga clic en cualquier lugar o presione “y” para continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10970q3"},"textData":{}}},{"id":"si11136","class":"TODO::Senthil","title":"Incorrecto: haga clic en cualquier lugar o presione “y” para continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10970q3"},"textData":{}}},{"id":"si11149","class":"TODO::Senthil","title":"Debe contestar a la pregunta antes de continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide10970q3"},"textData":{}}},{"id":"Slide10970","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si6633","si6644","si10980","si11024","si11031","si11076","si11097","si11118","si11170","si11184","si11198","si11149"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide10970"},"question":{"interactionId":"10994","quizId":377,"title":"Asociación","text":"Pregunta 4 - Asocie lo siguiente\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"matching","ramdomized":false,"correctAnswers":[],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si11222","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide11212q4"},"textData":{}}},{"id":"si11314","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si11310","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si11243","class":"TODO::Senthil","title":"Secuencia ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11250","class":"TODO::Senthil","title":"Pregunta 5 - Ordenar en secuencia ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11266","class":"TODO::Senthil","title":"A) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11270","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si11270c","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Paso 1 ","index":"Not implemented"}}},{"id":"si11276","class":"TODO::Senthil","title":"B) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11280","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si11280c","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Paso 2","index":"Not implemented"}}},{"id":"si11363","class":"TODO::Senthil","title":"C) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11367","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si11367c","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Paso 3 ","index":"Not implemented"}}},{"id":"si11374","class":"TODO::Senthil","title":"D) ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si11378","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si11378c","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"Paso 4 ","index":"Not implemented"}}},{"id":"si11318","class":"TODO::Senthil","title":">> ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide11212q4","for":"Slide11212q4"},"textData":{}}},{"id":"si11332","class":"TODO::Senthil","title":"<< ","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide11212q4","for":"Slide11212q4"},"textData":{}}},{"id":"si11346","class":"TODO::Senthil","title":"Enviar ","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide11212q4","for":"Slide11212q4"},"textData":{}}},{"id":"si11284","class":"TODO::Senthil","title":"Correcto: haga clic en cualquier lugar o presione “y” para continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide11212q4"},"textData":{}}},{"id":"si11297","class":"TODO::Senthil","title":"Incorrecto: haga clic en cualquier lugar o presione “y” para continuar. ","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide11212q4"},"textData":{}}},{"id":"Slide11212","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["si6633","si6644","si11222","si11243","si11250","si11270","si11280","si11367","si11378","si11318","si11332","si11346"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide11212"},"question":{"interactionId":"11236","quizId":377,"title":"Secuencia","text":"Pregunta 5 - Ordenar en secuencia\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"sequencing","ramdomized":false,"correctAnswers":["si11270c","si11280c","si11367c","si11378c"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si10400","class":"TODO::Senthil","title":" ","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si10442","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10446","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10450","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10454","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10458","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si10462","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5494","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si5498","class":"TODO::Senthil","title":"Continuar ","roles":{"click":{"subtype":"continue","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si5512","class":"TODO::Senthil","title":"Revisar prueba ","roles":{"click":{"subtype":"review","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si10411","class":"TODO::Senthil","title":"Resultados de la prueba ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10418","class":"TODO::Senthil","title":"Su puntuación: ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10422","class":"TODO::Senthil","title":"Puntuación máxima: ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10426","class":"TODO::Senthil","title":"Preguntas correctas: ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10430","class":"TODO::Senthil","title":"Total de preguntas: ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10434","class":"TODO::Senthil","title":"Precisión: ","roles":{"textData":{}}},{"id":"si10438","class":"TODO::Senthil","title":"Intentos: ","roles":{"textData":{}}},{"id":"Slide5418","class":"Question Slide","instance":"","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5418"}}},{"id":"Pool421","class":"pool","roles":{"pool":{"id":421,"name":"Grupo1","questions":[]}}},{"id":"Ejemplo examen","class":"project","title":"Ejemplo examen","children":["Slide5206","Slide5251","Slide10496","Slide10813","Slide10970","Slide11212","Slide5418"],"roles":{"quiz":{"id":377,"branched":false,"submitAll":false,"review":true,"questions":["Slide5251q0","Slide10496q1","Slide10813q2","Slide10970q3","Slide11212q4"],"minScore":0,"maxScore":26,"passScore":21}}}],"contentSettings":{"global":{"branchAware":false},"toc":{"enabled":false},"playbar":{"enabled":true,"cc":false,"playPause":true,"back":true,"forward":true,"rewind":true,"close":true,"mute":true,"progressBar":true}},"contentReporting":{"CCCriteria":"quiz","CCData":{"quizData":"quiz_passed"},"SCCriteria":"quiz","SCData":{"quizData":"quiz_passed"},"exitNormalIfCompleted":false},"toc":[{"id":"Slide5206","title":"Slide 1"},{"id":"Slide5251","title":"Slide 2"},{"id":"Slide10496","title":"Slide 3"},{"id":"Slide10813","title":"Slide 4"},{"id":"Slide10970","title":"Slide 5"},{"id":"Slide11212","title":"Slide 6"},{"id":"Slide5418","title":"Slide 7"}]}